# Требования
Python 3.7+ со следующими библиотеками:
* PonyORM
* GeoIP2
* Dash

# Парсер логов
Для запуска скрипта
1. Перейдите в папку logs
2. Выполните следующую команду: `python3 main.py [logs_filename].txt`  

Название файла с логами по умолчанию *logs.txt*. После успешной работы скрипта
вы получите соответствующее сообщение.  
Все данные будут помещены в файл *database.sqlite*. Обратите внимание, что
скрипт удалит файл базы данных и создаст новый, если он уже существует.

# Веб-приложение
Для запуска веб-приложения в корневой папке выполните: `python3 app.py`  
Интерфейс будет доступен по адресу http://127.0.0.1:8050